[黑社會]淘大建制派議員葉興國話要出律師信告撕佢poster既街坊

之前見到個街坊係大堂見到個垃圾既poster好x嬲咁撕咗佢，
今日就聽到d管理員傳話葉興國要出律師信告個街坊
話個街坊係對家派黎點點點影響選舉公平

條垃圾平時咩事搵佢搞都搵唔到人，長期唔聽電話，個poster一比人撕就即刻出律師信咁既議員唔撚係投佢下話仲要建置制派

淘大街坊記住一票不投葉興國

甴近平

申請禁制令囉

佢仲係議員？

葉已完

今屆佢應該輸硬？

屌你個老母 睇下仲有冇人投你

原來仲未完，
淘大管理處仲日日打上個街坊度話要採取法律行動。
改名叫葉興國管理處算啦

可以咁惡。。。都係街坊自己投

垃圾孽興国

甴近平曱甴蝗曱甴平

上次淘大咁難睇建制仲想有得選

持撚線，黑社會招數都出埋黎
仲要係淘大管理處講，睇怕成個淘大都係建制控制

呢個就係區議會既力量
佢地把持左區會
區會啲錢就可以養大量奶共組織
之後反過來控制晒成個區

貼多張上去支持下佢
倒轉佢派嗰啲傳單貼上去

要整文宣貼到成個九龍灣都知
想呃d街坊選你上去再告鳩你？食屎啦

曱近平